kickstarer/ indiegogo 集資平台討論

有無巴絲有留意開集資野
都買過幾次kickstarter既野
例如：Game develop, 手錶, 種牛油果架 ,
但有幾次件野黎到都好伏
近排買左fidget cube 可以過下手癮

同人夾單都買左fidget cube
希望快啲出貨

我都買左..但要等到三月

我都要等到3月
好似已經有翻版

買左2個dango wallet
上星期收到 開心使用中

係..淘寶已經有

留名

買咗crazybaby 個係線耳機 一月先到手

我都買左 等緊佢2m 個goal有咩出
BTW 希望熄到個LED light

Kickstarter等撚左成年，預佢走數

我都買左

有冇人有興趣

到而家個crazybaby by air都都送到 話預計5月尾先有 拖左勁耐